生活係日本既巴絲可唔可以講下開心野？

係日本既你地日常生活有無咩快樂泉源？

樓主我可能麻木左 發覺好多野試完之後都無咩特別喜悅

紅燈區

會有性病

行秋葉原

所有開心野幾乎發生係打工年代，姐係轉工作簽就無乜再開心過

揸車周邊去
自動廁板
自動保溫浴缸
超好用嘅日本電器
夜晚落街唔使驚人老笠

夜晚超市便當半價

戴套